有無可能兩個人由互相鐘意既sp, 變返正常既普通朋友？

我朋友識個女仔，大家都互相鐘意但因為一啲原因，知道大家一齊唔會有將來，最後一定會分手，所以無一齊
但雙方都忍唔住愈行愈埋，雖然大家名義上唔係男女朋友，但所有男女朋友既野都做過
呢種關係最後有無可能變得返正常普通朋友？

lm

只可以話有一方或者雙方都唔夠鐘意

真係好鐘意嘅根本就唔會諗將來係點 而家開心就夠

利申試過 個陣真係好似盲咗咁 過得幾多得幾多
At least而家唔覺得遺憾後悔

不過個陣一直係朋友 sp就唔知點計

依家兩個就係keep住做sp,又會出街周圍去玩，好似男女朋友咁，都係諗住過得幾多得幾多咁
大家都唔想開聲停止呢種關係

你朋友就是

最後只會係其中一方狠心唔再聯絡
唔可能變番普通朋友